[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5000)

5000

慢

個龍門

中

goalllll

Goal

2:1

1

Slow

goal

2比1

21!

21

好波

cupedddd

反cup

真係一世球迷！！！！

Goal 老鼠我愛你

2-1

老鼠goal

Cup??

5000！

GOALLLLLLLLLLLLLL

老鼠！

絕殺GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

cls

屌你老味買唔切

上盤係時候補飛

空門goal

真係炸完對家入

3-1啦

Cupped

7.25 cupped

屌你狗會無啦啦封買唔到老鼠ng就入

大波大角上盤
正氣到

嘩屌你老母 個半格難叫到

話cup就cup

On9

下盤果班請講幾句野

比多球3:1收全格

個龍叻仔

5000post lm

個龍走出黎做乜鳩

唔係假波有冇人信

one more 老鼠

好球

我屌

補和先 贏硬了

老鼠好波

Goooaall

老鼠一世fan!!!!

混沌重心 鳳凰4

下次用手提買

呢場有冇人輸錢
上盤 大波 角大

補唔切

5000 post 大家贏錢

細波屌唔住

Cls 假撚到
利申下盤

老鼠我愛你

澳假真係世界級精彩

笑撚左
山雞就炸
老鼠就計

假到底ok？

老鼠比多球

靚撚到 頂住

3:1一世球迷

狗會咁早封 dklm

輸左50蚊和

上盤手足全面進場

10幾倍反cup。。。

你話唔係做俾悉尼贏我都唔信

有後防
個龍門出嚟jm9
澳假

屌你老鼠

澳洲利記

好撚黑哨客果球明明無OFFSIDE

個龍走出去做乜

On9 keeper

半場有2.5 4 倍 慘

真 三注了

我老死

上盤gel

下盤班撚樣gel完頭未

明黑鳩你

有

喂Eason勁中

客入波即吹, 之後個龍又出黎

快完場 悉尼老母頂住呀

下盤狗

屌我都未買到 就入左

個龍收左錢

其實預左反cup

驚比人絕和

lm

5000lm

一世利迷

算撚數啦呢場擺明半格波

笑死 山雞個龍門弱智

山雞條友插水就封左盤 on99

下盤狗 谷到行哂射唔出

個綠色tick

假到
龍門出擊去半場

有冇上盤巴打哭𠹌左

炸完對家入有無咁靈

掛住屌13.5b,即場乜柒都中哂但1注都冇買

得XXXXXXX

3-1

3:1

全格

3:1 全格

31

澳假又係80分鐘先開波

4點半番緊工買

球迷奇遇記

悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC

3：1

31埋

入!!

上盤gel爆頭

依家先知老鼠主場黑？
場場都有12m咁濟

全格GOALLLLLLLLLLLLLL

3:1!!

我

3-1 dllch

老屎好波

準備3-1

屌穿埋盤

澳假痴撚線

下？收哂？

老鼠之力

Crazy

咩事呀，又入

角大 12M 反CUP 大波
澳假笑話出晒

咩話3-1

單刀唔入好彩補中

屌你老鼠真係cls

嘩屌你老母

悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC

Cls 波

澳假

我愛老鼠！

全格已開

On99下盤半格都冇埋

cls痴線波

勁到

個龍

我了

買山雞要驗腦

下盤 屍都冇得收

痴撚線

Me

澳假一哥

熟悉嘅澳假返黎喇

連登首次集氣反cup成功
好感動

屌你老母

一世球迷

邊條傻閪

話撚左

大波Ifc落返黎

下盤果班冇晒影
要拋西瓜了

5000 post lm
老鼠球迷 LM

LM

5000 & 3-1

我愛假波

你繼續送單刀嘛

老鼠全面進場

今次真係球迷了

上盤師全面進場！

波台今次因為FC悉尼又地震

悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC 悉尼FC

強開上盤

Lm

第一下咁柒第二下又笠得絕靚

下盤點輸

爽啊屌

Same

正, 假到痴線

老鼠咩料

3:1！！！！

dllm依幾日啲美職膽澳職做乜鳩咁刺激

史上最假聯賽

悉尼

上緊ifc

薯條一皮野收錢lu

老鼠好波 3:1 全格

好狗

雲巴好野

On撚9波 死狗會不如吾好開即場 成撚日封

驚閪咩手足我地同路全格

love Sydney

下盤?半一詩?

等睇33

老鼠

雲巴好波

見到ifc好多人落咗嚟

傻閪咪集氣過

Fc 一世球迷

一早就唔應該用巴巴路西斯

上盤咁都有

話左唔好激嬲我鼠！

比多角先啦屌你老屎

澳假嗰種創作力

巨波巨角

ASW

澳假真係cls

客隊咁屌

正話第二球買唔到 嬲到我
而家

愛你

3:2 3:3 ok???

老鼠!!!

4:1 準備

真係假到咁

ON9 唔會唔補啦

屌 比人叫開會補唔到飛

買左下盤既手足咩感受

上盤撚全面入場

一哥 啪啪啪 一哥 啪啪啪

老鼠一世球迷

正集到咁，大波大角上盤

講撚左老鼠無人信？

頭七十幾分鍾都唔知做乜Q

假球超人

咁撚on9都有既

買下盤咩心痛

刷c要靠佢

大波大角上盤反cup
熟悉既澳假終於返黎

我雞

1700 3.5大真係好勇

岩岩send完條上盤飛俾派我果個巴打就cup全格

果位巴打喺到嗎？想多謝多你一次

岩岩行到ifc天台 又要行返樓梯落嚟

澳假好睇到，同美假d垃圾沒得比

下盤gel

月巴普巴伊巴記唔記得我同你講過會贏一場半一上盤全格比你睇

鳳凰變山雞

借問聲下盤輸得未

2個反擊搞掂

上個post 3.5b巴打要劏山雞還神

哭𠹌左

買下盤嗰啲肯定係基層市民公屋住戶
好似係

假到

大師兄返黎了

Wooooooooo 屌你老鼠 goallllllll 全格gelll

半大最撚慘

買下盤咩心情

Gg

悉尼係無視盤路既皇者

小女孩唔洗食精啦！

大波黨上水！

真係 個過程嚇撚死你
但個賽果幾正常

我注半大輸左

買入球細就係靠佢

你想行落黎定跳落黎？

成班潛晒水啦 0:1果時串到

12號仔 記得你了

復賽第一場
澳假精神不死

呢場真係靠個旁證 山雞2比1炸果球我覺得無越

下盤狗去晒邊

講中個劇本
0:1
1:1
2:1

有無人知補幾？

3:1goallll可以派錢

叻仔啦

邊個買下盤

精神

睇死佢地都冇補飛

下盤俾人黑撚到

即場高水主勝 贏到開巷呀喂

拋西瓜

下盤 call咗 uber

4:1未

好波!!!!!!!

邊撚個笑鳩我上盤 出黎串鳩我呀 屌你老母

薯條果一萬話左贏

求3:2俾我收返條屍

番緊工 見老鼠鳩買大都中

換咗條柒頭巴巴路西斯即刻入三球

笑死 係咁下盤gel

派我

0-1 個時 8 倍

買半大真係要去驗下個腦

偶然都貼下飛

買咗下盤 有冇人派我

ASW反底

全格咁輸

好彩無買細波，唔係死得好慘

一哥真係一哥

笑左 咁先係澳假架麻

IFC 收左未

混沌重心 鳳凰5

唔睇場波咪以為上盤輕鬆收錢

勁

派？

唔關事，係山雞自己問題

係型嘅

澳假真係咪撚gel

我同雲巴同路味撚輸過 都笑鳩我 暫時

HKJC Wellington +0.75 / 1.86
Macauslot Wellington +0.75 / 1.74

老鼠全面進場！！

3-2 10 1 100

笑住去入錢啦 傻仔

事後飛全面進場

劇本

呢場輸錢嘅人 真係要驗腦

死撚開啦垃圾

跌左落谷底 澳假下次唔洗買盤 長追即場入球大

-1c

我事前

00 果陣2.5倍要左
冇估到會反cup

靚 半場水位

根本無OFFSIDE

Ok

一世做老鼠

事後撚全面進場

山雞俾返半格我驗腦啦

老鼠唔買 買隻臭雞

角大又中上盤又開

我準備事後

岩岩用2k補左和
屌

鳳凰咩黎 山雞就係山雞

2.5難叫到

下盤果班朋友仔覆下post 好擔心去晒做傻事

想睇

唔建議，唔係隊隊都好似老鼠禁屌

基層公屋戶 買完200 冇錢補

幾On9先澳假買細波

山雞都有阿媽生，咁樣比人連入3粒

有澳假無窮人

越唔越都係重點, 一野吹走乜柒都唔睇先ON9

咁你補得2k 買得都大啦 補補冇壞既

Ifc了

有高水w唔補無得講啦

好矛盾，有var好定無好

美職 澳職 先係波架麻

性愛巴派未

ft 3-1

我屌你老母補完飛都輸 半格都冇on9

乜撚野美職我屌你老母
澳職先係波嫁ma!

完

轉平半先要山雞是常識

邊撚個笑鳩我 出黎屌呀 屌你老母

80分鐘 1:1個時再補多咗注反cup

買半主唔見你地入

一開波回到2倍幾w 仲以為輸撚硬，澳假真係澳假

就係見到呢張相就追左

雖然好細注幾十蚊

呢場同地震有得比
1:3 追到變 4:3
大波大角

我愛澳假

完埸上盤全格

岩岩12果陣

呢場驗腦嘅假波

第一場澳假角大，入球大，反杯
高水半一上盤，齊撚哂

火柴買左咩，唔記得

又假波

老鼠澳假勁到

你聽日就輸到跳樓死啦

話撚左無VAR呀 取消左呀

尋日西震
今日老鼠
兩場都買中哂

有沒有買到老鼠杯 一齊慶祝下

開心既係火柴唔洗吞精了

食陣飯無睇 番黎就變3比1

反cup幾倍
山雞fg 話之佢死

你話唔係做比主我都唔信個慢鏡係咁播，佢地都覺得無OFF

補返張飛先

復賽澳假冇var
球證輕鬆造波

狗會最高2.19

果然係臭雞

9.25

黑

有無手足派我 慘中下盤

一世老鼠球迷

好似7定8

澳假都好賭過西甲

Me ok??? 我都學生哥 下盤大針

好耐冇見過上盤bin下盤bin到咁應棍
00下盤已經gel定一半
01下盤bin c
11上盤集氣
12下盤再bin
11炸 上盤再次集氣
21上盤進場
31上盤全面進場

輸注角球 贏盤

好似9.25

一世老鼠球迷咁都收到全格

8.25

Eason我了

16.5b絕境馮生順利渡過

雲巴依家仲有冇清爐？想跟

我了月巴

我見到都狂追

有錢贏💯💯

下盤者輸錢就戒賭拉 岩岩咁好水位比你補 係人都知老鼠主場好撚小玩野 咁都唔知就戒賭拉

明做啦 尾段速入兩粒

下盤撚秒變地底泥

其實有無var都係做波嫁啦 賭就要估埋佢點做場波

即場睇主客和冇咩用, 我覺得

係

講左幾次買悉尼啦

邊個笑鳩上盤 唔買即場 出黎

庄：悉尼你讓九球
悉尼：ok done

咩都無買，不過贏咗上盤咪撚咁撚串，一定有人歡喜有人愁。。。

5 1 200算

如果

R

下盤點都要補飛

，

你收皮拉 我跟雲仔一萬上撚到十萬 下下贏完cashout去callg 點會輸到跳樓

今日全上盤
下盤狗縮返入老母個度未

西雅圖❌
山雅❌
哈馬比❌
巴塞❌
FC辛辛❌
Atv✅
火車頭❌
李城❌
西維✅
急流❌
多倫多❌
曼聯❌
皇馬❌
FC LA ❌
西雅圖❌
紐約城❌
艾卡馬特❌
波杜-1❌
祖❌
阿特蘭大聯❌
拖✅
皇馬❌
畢爾包 ❌
悉尼FC ✅
asw 啪啪啪

補撚咗 補得唔夠多 預有半格 點估到被人cup3粒

其實都係一場好正常的澳假

2.5s都好慘

輸先黎串

講左睇呢d落飛回飛冇意思

8倍主真係 無補既手足下場再賭過啦

7倍入緊貨就1：1

下盤水泥gel??

全賴澳假

入完一球 比人叫去開會 補唔到飛

張圖咁熟口面，係咪我？

頭先全角細 下盤手足健在？
有無事

我上個post第一個lm

乜撚野 主即場w 都有1.9 買半一正傻閪？

Send錯上面巴打張圖

論觀賞性 澳假真係屌打四大聯賽

性愛巴

呢啲盤路好難估 可能今晚單跳

賺左

定律 炸完對家入

asw po完飛就cup 3球 有料

入緊第2球 12M買唔到就放棄

推成咁 點跟

Cls反底了 要跟了

最緊要大家開心贏

雲巴話5 1 200
但成30個留
d人唔識字定點

nme

乞求

我send錯上面巴打幅圖

我想send呢張

我都唔想咁撚串 你買左下盤 我上盤 大家綠字唔得既 係要串鳩我同雲仔 咁抵你半格屍都冇拉

真 西甲閪到

老鼠今日夠左幾多球迷？

半個鐘既事

性交真係轉運

誰

條友仔一贏就係咁贏

以為真係可以山雞變鳳凰？😂

買左4000 又可以call g

定律終於都出現係自己身上

雲巴話51都可以有30個lm

「主w 上撚到1.9 買半一上盤正傻閪」

老鼠一季球迷

派

8倍cup唔買輸左比人串都抵啦

下盤手足 唔啱聽既說話想唔想聽

5000 lm

1日球迷了

聽講你馬執好多

500我了

咩話？高水全格？

職乞不嬲係咁
頭先有位巴打話最快留tg派
跟住頭4個cm都係lm
佢地on9

買上盤仲洗唔洗比人笑

邊撚個柒頭Gel下盤啊 屌你老母打個csgo返嚟 輸撚晒全格咩玩法啊

爽唔爽

仲有人會買臭雞

想知買咗下盤 但係又唔去補飛嘅手足 馬會條隊排到幾長

上盤好齊心
但尋日地震仲精彩 雖然最後得半格

痴撚線波

下盤真係好撚慘

但我全格 你吹咩

馬po媽咪麵

買4注最後贏得$20

輸返啦

745前 tg

識唔識賭
佢咁燈 用倍注 5場內實燈到 唔會爆
駛鬼估佢單跳

世一職乞

補飛哂錢 琴晚果場美職有人話

終於中返次

開頭又話咁屌又盛 搵幾個上黎比我撚狗啦

性交轉運 唯一出路

#503 tg

大家波台手足黎架麻 味撚完場 仲要澳職 咁快對住個地下打飛機 收皮拉 岩岩串鳩買上盤果d廢柴

職乞得罪你牙

個10號換入黎做世紀罪人冇人講 第二球輸佢

屌 冇補轉個頭31？

終於中

贏錢咪串鳩你咁易買都唔識買

中撚夠未

性愛認唔認同我講既野先 岩岩串鳩我地上盤既應該要戒賭

圖奇打後期
反cup ez
打lol都知

可以返去再打過
head shoot洩憤

屌你點估到半格都冇撚埋 求派

仲有80幾分鐘個時1:1都有3倍幾4倍反cup可以補 咁都唔補就無嘢好講啦

抵喇 成日贏少少就gel gel嘜春 場波又未完

另外我要屌撚晒gel下盤嘅撚樣

西布朗開平半
唔想升班feel

巴巴路西斯 真係67

me

贏錢唔串唔通輸先來串柒柒

換走左佢入3球

換走佢 有3粒

仆街買左山雞 贏1k變倒輸

你見佢咁惡都知csgo又輸 賭波又輸啦
仲叫人番去打 嫌佢未比人屠夠呀

要幾撚冇腦先會買山雞？

好多上盤反手

小弟一萬贏到十萬 我下場買西布朗

gun

最近啲波買cup仲好搵過賽前盤

半一

派我起機

佢公水連針3場 今日先中返1場 你點撚樣跟佢上撚到十萬？私水啊？

有個巴打成日反手gel, 今次真係反手成功

跟
我都睇中閪布朗

補完飛都要輸 有冇諗過補個注碼有問題

角未派？

下場勒布朗 打 菲斯 ？

同問

我都唔係場場跟佢 你收皮拉

見到反手撚死自己都幾爽

西布果場未有靈感

半一下盤都補和

點會咁樣補架

500平注好好玩

大家鬥post飛囉 屌你老母

咁你講乜撚野跟佢啊傻閪

直接一舊水主好似安全啲

聽日有大家至愛嘅水手

喂如果2:1輸半我都係贏
估撚到10分鐘比人cup 3粒咩

諗起尋日條傻鳩

補和做咩

我就唔會再晒口水理你 總知我夠交學費 理撚你拉

尋日傻鳩係話唔洗補

公水睇下邊個出既先

係有澳假美假 波post先咁好氣氛

個問題係和你下盤就自然收全格
你補90主w已經唔駛輸

角球唔撚派？

下盤半一點會補和架 頂多補主勝 你和都贏 點會補和 你要交學費拉

On9 100主唔洗輸啦

想對
西布朗奪唔到冠
哈德要護級
好似係

你返去含柒啦傻仔
跟跟跟 跟你老母黑箱車上山啦

洗撚理傻仔咩 佢又唔post飛 肯定買左下盤嬲我地

我作證 hy 出

美職愛隊 聖荷西
澳職 老鼠

又半一

陸續有黎

角唔派？！

U like 我唔係買料狗

以後打機唔買波 買到成個on9咁

尋日有條傻鳩都係話客半一領先一球要補和唔係補主勝

真係搏人狠狠地勸佢戒賭

未收到

邊場？ 下盤半一點會補和

真

角多數遲派

邊個補飛都唔識補要開班？

最中意睇上盤下盤互屌 賭個波都要gel 串柒柒咁

唔急喇 馬會又唔會走數

賭左咁撚耐 原來傻鳩黎
半一下盤補和

真飛243 249 253 .12萬點知邊個出 都冇名

有個巴打前1、2個post 講，澳假賽果好正路，但個過程好撚奇怪

好勁跟左佢幾場 又係中撚晒

好睇

算啦 澳假呢d 上下盤任佢開 嘈黎無用意思

我啊仆街 打機買波真係變on9

Link?

今朝機員 頭先正氣鼠 今晚一棍推落錘仔到

有冇link

屌 真係有人咁補

你有運姐 btw link啦

針死 有冇人派

Asw打手了

link?

補和想食2注呀ma

咁唔叫補啦

又貪心想食2注又驚補主勝

仆街 一多人跟就jump 好邪架

老鼠贏左 無睇人玩精

裕妹近排真係勁中 d美職

波post個個贏大錢

如果無睇場波直接睇賽果，實會覺得唔出奇
有睇場波又玩即場好易仆街

所以我冇諗住post出黎

幾角完?

睇炒麵王咪算

準備買西布朗對家

事後你點睇

咁想睇自己玩得啦

Hi

17

今晚屌落西咸好過買閪布朗

大家我cashout 晒 出去call g 戶口有5000 想一炮過西布朗果場 中既派100囉 到時抽

L定m

小妹絲打黎

好！

同手足一齊屠爆 勁啲

呢場互屌了

閪布朗未坐穩應該會禁屌wor

屌rw 都反底 edg贏埋既話 聽日要買水手

正氣澳職，上盤，角大，波大！

有冇人有野想同我講

ok

依個都有睇 裕妹好似連贏緊

努力

恭喜金碧巴有書讀 呢排勁中 等我又推推佢先

派未

都冇位俾佢坐

Rw都贏到 笑撚咗

你下場買咩 講 買你對家 中既派你

加油

到時再睇 可能skip

撚狗㗎

5 1

要坐穩啲咩？

我跟佢汁撚左幾雞 我3000 4000平注

升班

你買幾多先

3000

你唔係買山雞咩 仲未輸哂？

佢買左22k

麻麻地喎

馬會肯乖乖地認輸 派角未
唔撚識數角球？

求雲巴channel tg

平半太淺了 西仔其實讓一都得 半一都淺

我轉頭抽

未吖 輸三十萬都仲頂得順
唔洗借錢

我係呢到9up多個爐我fd玩

加油 得蛇

汁
準備去18 睇下有冇開先

小心真係
仲要冇走地冇仇報

一齊啦喂

跟

狼死到

今日暫時只輸少少澳假 推咗4倍 cash out先

有冇link?

呢場幾大信心 自己本身都睇好
但真係好練心

幾水

比啲燈閪跟左仲得了既

唔該ching

咁抽我

角遲咁多

戒賭啦....

2.12 1.85 1.96 佢追左3注

咁算繼續信自己

好撚後悔果陣冇搵 900/60全解手打

燈撚過大哥 仆街

咁撚狼

留tg

12點先有波

呢隻報假狗黎

又長井

抽多個啦

哭左

長#又中

17隻角有冇咁撚難數

中長井！留tg

有冇人派我？

加油得仔 由女足支持到你今日

暫竹竹暫定

兩年乞得最多一定係佢
世一

做職乞好過賭球

屌你咩asw贏錢都有人派

難得

Thx 巴打

佢無早post 救左我 我都想派

又長井 悶唔悶

果個係史迪仔
要我講幾多次

咁撚耐無入波 po. 入黎派錢又係派比長井

派我 幫你祈福

真 想cash out

派我啦屌 下盤好燥

2次5抽1都冇我
睇黎職乞唔啱我

邊間

懷疑長井有好多個ac次次都中

咁我幫番你祈福咪得 駛咩派

好似18定唔知拉維

人哋係事業架

賭澳職都係唔好玩即場
買完等完場對飛算

咁多年都係佢

角大打爆左馬會
冇錢派

轉運了

反cup咁好賭 都放棄？
我中過澳職60倍反cup

唔知點解打飛機好快射 但入山洞就耐好多

馬會派完 你派

之前阿德果場4-3 0:3反cup果場？

淨係長井一ac都中唔少
如果仲有其他 咁真係全職乞

你平時屌到半個鐘？

因為習慣

10.5b都唔肯派住

可能下場你派呢

邊間？

15左右 有袋既話

上面講左 e加唔知條女係邊了

好正常啫

唔記得啦
啲次彪哥好早gel 有巴打就叫我補 我咪細細地補
補早左 好似升到600倍

正常速度

後悔無買即場多d

咁唔係好耐姐

應該係勝利

好似話16

澳假即場心血少啲都唔掂

16.5都未派 雖然今晚多閪波姐

18定拉維？
有冇多少少提示

仆街 唔俾我買

好似係 笑到我傻
最後有打架暫停過
開番就連入幾球

其他app 17c
btw佢開錯盤出嚟屎緊係佢食

買大波盤中2.5已經盤前2.75 2倍左右 不過睇住黎買無得講

咁耐先中返次都比成班人追擊

唔熟架步唔知師兄講邊間

點會16C
睇撚住連角

好想屌西呀 好想腳交

？

腳交有咩好玩

This ok wor

好撚耐 番撚左大陸唔知撈咩了

ching邊間spa?

尖咀？幾錢埋單

好想開個群教你班賭仔玩 但廢事做壞規矩

支持 我都想學野

性愛係到 我唔好意思扮大佬

開啦cghi

澳假用7k追番30k
反cup真係好刺激

教羊錢好過啦

見你學生會唔會落力d

追返晒美職條數未

E樣要搵性愛 我賭錢好撚渣

遲d約性愛食個飯先

派角未呀垃圾狗會

以後蚊注買反CUP係唔係都會贏到大錢.. 呢期咁多反CUP

時機到 就會買到

Anyway 大家贏左錢 盡量cashout 唔好擺馬會 我會每日一提示 齊打爆馬會（雖然冇可能）

追番哂啦

反cup買早左 好似有9倍

叻仔 快cashout call g

有贏就夠啦 仲貪

真
早排政府一皮推到十皮
好快就冇哂
要即刻cashout買野先得

同我一樣？ 我推左十萬

賭仔唔貪唔係賭仔啦

擺馬會唔cashout 唔好話自己贏錢

開啦，學下野都好

角大仲唔派 馬會輸到無晒錢

13.5大仲未派

10.5同11.5都未派呀

準備入手

唔係
勝利嗰場
彪哥一gel就出事

買張櫈都po上黎做乜撚野

無人想知呀 屌你媽閪

即刻上Amazon shopping 先

一日未cash out 一日都未係贏

Sorry我潛番水先

唔好唔開心 我知你買左紅牛

仲未肯派角

好搶口下喎你

輸到傻左？
澳假d朋友冇通你水？

贏撚左錢以為自己好撚威 買張櫈一千幾百都放上黎

果陣0:1
主next goal 2.幾倍
我不如買8倍反杯

Sorry

優越感人人都想有
但貼張凳心諗做乜鳩

Sorry 潛水先

有無清熟荃灣 邊到揼骨好 非邪

前排做特價 一千頭就有

Cls 贏咁少都gel成咁，all in 注?第一次買4000?

馬會比角大黨打爆左

幾時

場波好似16c

莊家通殺

馬會唔夠輸

見無波尻up下

17？

男人老狗買粉紅色凳?

人哋話跟雲巴贏撚左十皮啊你邊撚個啊

贏又唔比人gel

諗住唔係我坐

係17 2連c 黎
馬會自己都開18.5中位數

金碧 一萬上十果陣 平注幾多？

1230見 贏左派100

睇住2連 on9

馬會後來開返都寫17c

3000-4000

2600蚊都拖，馬會正狗閪

我買左500角大仲未派見有尾數 快cashout 唔好擺馬會

反正1230先有波 休息下啦

E幾日買asw對家 平注 點都贏硬 好彩asw幫我

貼飛gel十次就話姐 屌你老尾貼張櫈出黎
屌你老尾買返張比你老母先啦

咁都要推好多口喎

唔好嬲拉

都係

惹火

仆街

我唔係全部買盤的 角球都有跟性愛

笑死

佢又跟雲巴又跟asw又跟裕妹 咪撚同佢癲啦

希望你好似我咁 贏到錢交學費

學費 今年貴庚？

宜家匡智都要收學費架咩？

角幾時派
想買西布朗3格角

巴打剎科果日有冇買馬

冇 唔識賭馬

幾撚耐冇上過水

支唔支持我上盤

過多兩日幫你老母交護老院費啦

等派角cash out

做得好 贏一定cashout

西布朗要升班
哈德斯要護級
其實真係唔知買邊樣好

澳職官網都寫主9客8角
加埋17

不過我記得有次馬會又係唔跟官網角球數
自己縮一角黎派

馬會依家諗緊計點縮角
唔肯認輸

西布朗半一盤低水
似唔想升班Feel

做咗社畜

笑L死我

咁樣好on9
佢即場都show 17

咩事?.? 唔係17c 咩

有冇ASW同埋裕妹個tg link？

未派

Pm me?

澳假角細果班去驗腦啦

應該仲數緊上馬會睇 得角球未有顯示

Tg?

Thx

場角有機會取消 退錢

you on9?

桌明樓

U are welcome 齊贏馬會

洗唔洗介紹你旺角？

數撚完角球未啊仆街馬會
數撚完咪又要派

點解定係你書懵咗

上盤返生 約左囡囡去維記慶祝了

班精英1-17都要數幾個鐘

佢輸咗

中間錯過角 俾佢啦

買好多咩

完場17？

feel到俾左asw